如果希特拉出生為香港90後，會做啲咩？

希特拉究竟會做啲咩

廢青,上網，日日ff自己統一世界

鍵國大統帥

畫畫放上ig

返工

被消費

被消失

調轉啦
連登仔生於一二戰年代會做咩

作為一個愛德國嘅奧地利人
佢喺香港好可能係大中華膠

仲要cut唔到有線

拎把刀去斬鳩有線

矮撚

失業 日日上高登連登鳩up

參軍

講就把撚 做就碌撚

拎鍵盤去打仗呀

日日做練習

打J

應該會建立港意志帝國
吞併中國版圖 殺盡叛國分子
將人民再教育 灌輸港意志思想

廢青一名,
日日打機,最後被人鎖機

個頭咁MK

多數係i大/asso出身畫家，有可能做到公務員、區議員、政治專欄作家(雖然呢項墨索尼里勁啲)

肯定上唔到神檯，但區域性嘅知名度一定有

btw差啲睇錯做希拉里

都係cut唔到有線

希拉里而家咪又係女強人
家景好 讀神科 年薪千萬
高social status